［突發人渣！］安仔洪水橋被偷單車！

推

推！！

邊個黎？

許志安

香港歌手

垃圾單車

連登有愛

Sorry SIR

樓主係冤枉娛樂小編？
唔記得轉返自己acc？

起完你底，你驚唔驚比瘦仔炒 仲笑雞蓉飛機場

乜唔明

啱啱都喺吹水台開咗post
唔夠Ching快手

pish

Pushhh

原來真係有pr公司

自爆post??

樓主失業之後可唔可以搵我頂上，呢排等錢開飯

以為周家洛

唔睇CCTVB

搵Tommy仔養你

黃到發金嘅歌手

Pish

PR 食屎啦你

所以你係咪自爆

_aivat_

你老豆

咁又唔一定係樓豬嘅

唔好叻唔切 唔係我

樓主一日開4 5個post 你生活好枯燥？

幫推

X2

都幾DRY 要滋潤下我

英皇admin唔怪得成日出po反手鬧藝人

許志安唔係同sammy住搬咗去洪水橋？

Sammi

我唔係 大家搞錯左 張相係人地send過黎

以為許志安

唔枯燥 有錢收嘛

你比錢我

P牌唔抵得我一日可以開多過一個post

係 最唔抵得你有錢收

你出糧俾我

但你之前啲post都係英皇嘢

我同幾個人一齊共用呢個ac

好天真好傻

推 我上兩個禮拜都俾人偷咗單車

黃唔黃過達哥先

屌 仲心諗邊撚個安仔
原來係過氣暗星

聽都未聽過

我是安仔，你好，我很感動

好鐘意佢

樓豬pr公司

第一張圖已經爆左

又一件IG cap圖on9自爆

柒左算啦
共用acc

IG夠鐘換icon啦
你睇下張圖右下角

原來係咁

其實連登pr打手多到儍

樓主好柒，不過睇得出樓主應該係on仔fans。作為冤枉小編喺連登出post全部都係踩英皇藝人，睇黎樓主要搵定工

森美

樓🐷大獲

block咗樓豬呢啲pr先

無架啦wo，果頭好猖獗架，我自己架千蚊既垃圾車都照偷

樓主對於自爆留言
睇唔到
見唔到

blocked

安仔關冤枉娛樂咩事？

笑死 個個自爆都咁講

應該得你自己信

報驚傻咗？

樓主露左底個post仲有無錢收

幾個同事共用

笑死
原來樓主係英皇PR

捉到一定要私了

唔怪得成日開po講容祖兒/其他英皇暗星
先唔理係讚定彈 起碼做到吓noise

開個新account 算啦

又係呢招

pr公司

收皮啦

我先係on仔

曲線宣傳

我架單車都係呢度俾人剪鎖偷左
冇嫁啦邊搵得番
以後淨係會踩d舊到冇人偷既單車

pr公司？

以為郭晉安

屌 佢D post全部都係明星post
真係Pr公司

真心定假膠

樓豬個名好熟，成日喺娛樂台post見到你
你咁樣做pr唔掂喎

笑到仆街
其他人自爆都係俾人笑吓
你會唔會冇咗份工架冤枉娛樂員工
抵撚死呀pr

PR 公司呀 柒頭畀人炒未呀 ?

咩係 call star

右下

乜撚嘢嚟？

踩自己奶共偽人去make noise幾好

你係on9仔

但又會讚下架喎，你玩哂啦

我係呀吹咩

真心膠喎
有冇其他巴打可以幫下呢位朋友

呢個post好撚多盲毛 一係真心膠，一係盲撚咗唔識睇字 有埋相都唔明

佢遺言

推post 唔好比佢停

俾個肥仔踩走左，響水底搵下

樓豬潛咗水

穿曬煲啦打手

樓主唔回應

可唔可以幫小妹同偶像 曾樂彤 小姐姐轉達一句打氣既說話

我咪你老母曾樂彤你首咪嘴名曲太陽蛋呢

跟本就好多網上打手都明踩自己公司偽人嚟make noise
等人鬧吓屌吓 好過完全冇影

佢好似叫on仔
唔係安仔

咁都有得自爆

屍屙星

成班串過馬撚

樓豬幫我同蛋記啲偽人奶共狗講快啲收皮，死返支那住啦

樓豬潛水十粒鐘

好柒

幾時鬥黃人地都係讚下佢黃到發金

舉報咗你個account 先，做PR做到咁撚串

樓豬你未覆我幾錢人工
班奶共狗開show你有冇免費飛

比人炒左 無工開

佢部車值幾錢

係佢好朋友送比佢 應該係貴在回憶同埋意義 唔係幾多錢嘅問題

我淨係想知值幾錢賊仔先會偷

push

應該相對上新過個頭嘅其他爛鬼單車

對唔住見到有人唔知佢邊個所以語氣重咗
打完都覺得好似唔係好對路

佢講事實姐, PR公司實係共同acc架啦

樓豬
唔好再幫呢啲垃圾奶共公司做pr啦

不如幫樓主揾定工啦